{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 옥산동 넘버25 경산옥산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時でチェックアウトは午前12時です。 一度予約すると2人まで入室でき、特殊客室の場合は直接人数を確認する必要があります。 追加で人数を受け取る場合は、1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 満19歳未満のお客様は、直接提携店でご確認の上、予約を行ってください。 満19歳未満のお客様が予約をして入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊をお断りする場合、身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を提示しない場合には入室をお断りすることもあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜の時間に騒音を発生させすぎる場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室の物を破損したり盗まれたりした場合は、刑事処罰を受けることがあります。 予約特典として慶山玉山店では全客室に高級マットレスとネットフリックスを提供しており、ネットフリックス視聴のためには個人IDでログインする必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時でチェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "一度予約すると何人まで入室できますか？",
            "answer": "一度予約すると2人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を受け入れる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加で人数を受け入れる場合は、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "19歳未満のお客様は予約をすることができますか？",
            "answer": "19歳未満のお客様は、直接提携店でご確認の上、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "19歳未満のお客様が予約をして入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "19歳未満のお客様が予約をして入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊をお断りすることはできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊をお断りする場合、身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を提示しない場合には入室をお断りすることもあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜の時間に騒音を発生させすぎる場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜の時間に騒音を発生させすぎる場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どのような処罰を受ける可能性がありますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "慶山玉山店の予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "慶山玉山店では全客室に高級マットレスとネットフリックスを提供しており、ネットフリックス視聴のためには個人IDでログインする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 594
    }
}